送中+23條

今時今日建制派議員係立法會佔大多數的情況下，過咗送中之後就係23條。

23條入面既顛覆國家政權罪好容易就滿足到 送中入面刑期超過七年 同 疑犯被指控既罪行係香港都係罪行

如果送中過到其他都無撚所謂啦
過晒佢一鑊熟

講真，咁多國家反，都立，我諗23條今年都會過埋